
                      En El conjuro, el miedo echa fuera el espíritu de lo tonto, permanentemente y con venganza. 
The Conjuring utiliza todos los miedos en el libro de jugadas de la película de terror para crear una imagen de la casa encantada tradicional, tonta pero encantadora, que logra sentirse más retro que reconstruida.
        
            